【極重要請廣傳】注意衛生 翻到屋企記得洗衫 最好扔衫

飛 砂 風 中 轉

試下搵uv燈照下

秋後算帳就仆街

陰濕到

夏日炎炎衛生好重要

推一推
有冇方法洗架其實

琴日朝早係咪傳有uv噴霧 有冇巴打證實到

秋後就一定 除低口罩飲過水嘅都睇路
尋晚多角度拍攝 包括記者

推啊

推

D衫黃晒仲唔掉
影衰晒

剪碎佢燒左佢好啲囉

push

Push

GU/U記純色T都係幾十蚊
有時BBQ完咁大煙 著一兩次就扔
洗都廢事洗

Uv燈照下，有就掉啦，d印keep到五年架

直頭臭到要周街扔添啦拎翻屋企會臭曬間屋

皮膚都有可以點洗？